一人一個令人生更有趣嘅方法

重開game

不逃避

考tsa

404 not found

係自己住既大廈
玩一次冇安全帶既跳樓機

讀緊書既屌下校長
做緊野既屌下老細